[冇圖] 歡樂滿東華有個鬼妹好正

個鬼妹係現場觀眾 係咁有鏡頭影住佢
好正

你老母正啲

個樣遮住咗 cap都cap張好啲呀

樓主定老母

留名

你老母玩嘢？

自救

而家條鬼妹做乜撚

佢條仔國字口面好柒

何生個仔都唔識

何生條女
個pat超正 隻腳又長

利申 見過

有錢真好

搞我條女 未死過呀